## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mazaryn 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: team@mazaryn.net\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-15 10:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-15 10:45+0100\n"
"Last-Translator: Mazaryn Translation Team <translations@mazaryn.net>\n"
"Language-Team: Chinese <zh@mazaryn.net>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:119
#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About"
msgstr "关于"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:109
#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:19
#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:11
#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:11
#: lib/mazaryn_web/templates/page/privacy.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:124
#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Careers"
msgstr "职业发展"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:14
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:173
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:14
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:259
#: lib/mazaryn_web/templates/layout/email_base.html.heex:5
#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mazaryn"
msgstr "马扎林"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:129
#: lib/mazaryn_web/templates/page/privacy.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/privacy.html.heex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:152
#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:75
#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:88
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mazaryn Help channel will answer all your questions about our services, your account and more."
msgstr "马扎林帮助频道将回答您关于我们服务、您的账户等方面的所有问题。"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We're Hiring! We're looking for talented people to join our team."
msgstr "我们正在招聘！我们正在寻找有才华的人才加入我们的团队。"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/reset.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置密码"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/reset.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "To request a new password, enter your email"
msgstr "要请求新密码，请输入您的电子邮件"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/reset.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/reset.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your email"
msgstr "输入您的电子邮件"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/home.html.heex:191
#: lib/mazaryn_web/live/home_live/home.html.heex:211
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/home.html.heex:167
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Trending"
msgstr "热门趋势"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:216
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:290
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:281
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:157
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Apply Now"
msgstr "立即申请"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:169
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:87
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Contact Support"
msgstr "联系支持"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:68
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:227
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:81
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:79
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:352
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:182
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Mazaryn AI"
msgstr "马扎林 AI"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:110
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:141
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:144
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:237
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:86
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:103
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: lib/mazaryn_web/live/home_live/left_sidebar_component.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "AI Ecosystem"
msgstr "AI 生态系统"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "AI Ready"
msgstr "AI 就绪"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About Our Vision"
msgstr "关于我们的愿景"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Access Your Network"
msgstr "访问您的网络"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "An open-source, privacy-first social network built for developers, creators, and innovators."
msgstr "一个为开发者、创作者和创新者构建的开源、隐私优先的社交网络。"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Begin Your Journey"
msgstr "开启您的旅程"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Beyond social interaction, Mazaryn fosters a collaborative AI environment where developers can host competitions, share machine learning models, and publish datasets within a trusted community."
msgstr "除了社交互动，马扎林还培育了一个协作式 AI 环境，开发者可以在受信任的社区内举办比赛、分享机器学习模型和发布数据集。"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Browse our guides and tutorials"
msgstr "浏览我们的指南和教程"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Build The Future"
msgstr "构建未来"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Built by developers, for developers. Open source and transparent."
msgstr "由开发者构建，为开发者服务。开源且透明。"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose your own schedule and work when you're most productive"
msgstr "选择您自己的时间表，在最高效时工作"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Collaborative Spirit"
msgstr "协作精神"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:135
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Community Driven"
msgstr "社区驱动"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connect with other users"
msgstr "与其他用户联系"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:106
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Core Principles"
msgstr "核心原则"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creative thinking and ability to tackle complex challenges"
msgstr "创造性思维和处理复杂挑战的能力"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Data Ownership"
msgstr "数据所有权"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Deep interest in decentralized systems, blockchain, and AI"
msgstr "对去中心化系统、区块链和 AI 的浓厚兴趣"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:144
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Designed with ethics and user sovereignty at its core, Mazaryn redefines online connection: no tracking, no surveillance, just innovation."
msgstr "以道德和用户主权为核心设计，马扎林重新定义在线连接：无追踪、无监控，只有创新。"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Digital Connection"
msgstr "数字连接"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Elevated Connectivity"
msgstr "提升的连接性"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email Support"
msgstr "邮件支持"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "End-to-end encryption and IPFS storage ensure maximum security."
msgstr "端到端加密和 IPFS 存储确保最大安全性。"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Flexible Hours"
msgstr "灵活工作时间"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get help via email with our support team"
msgstr "通过电子邮件获得我们支持团队的帮助"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Help You?"
msgstr "帮助您？"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "How Can We"
msgstr "我们如何"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:20
#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:20
#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "IPFS Based Social Network"
msgstr "基于 IPFS 的社交网络"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "IPFS Powered"
msgstr "IPFS 驱动"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "IPFS-powered decentralized architecture"
msgstr "IPFS 驱动的去中心化架构"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Innovation Focus"
msgstr "创新专注"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Intelligent, fluid user experience"
msgstr "智能、流畅的用户体验"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join Community"
msgstr "加入社区"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join Our Community"
msgstr "加入我们的社区"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join Our Team"
msgstr "加入我们的团队"

#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:74
#: lib/mazaryn_web/templates/layout/root.html.heex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mazaryn leverages the decentralized power of IPFS to give users full ownership of their content. No tracking, no surveillance—just secure uploads of images, videos, live streams, and datasets."
msgstr "马扎林利用 IPFS 的去中心化能力，赋予用户对其内容的完全所有权。无追踪、无监控——只有图像、视频、直播流和数据集的安全上传。"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open Source"
msgstr "开源"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Our Mission"
msgstr "我们的使命"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Passion for Technology"
msgstr "对技术的热情"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy-First Architecture"
msgstr "隐私优先架构"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:103
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Problem Solver"
msgstr "问题解决者"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Read Our Blog"
msgstr "阅读我们的博客"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ready to Get Started?"
msgstr "准备开始吗？"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ready to Join Us?"
msgstr "准备加入我们吗？"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Redefining"
msgstr "重新定义"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Redefining digital interaction through decentralized architecture — cultivate meaningful connections, share authentic experiences, and unlock infinite possibilities in a seamlessly integrated ecosystem."
msgstr "通过去中心化架构重新定义数字交互——在有意义的联系中培养，分享真实体验，在无缝集成的生态系统中解锁无限可能。"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote First"
msgstr "远程优先"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Seamless global community integration"
msgstr "无缝的全球社区整合"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Security First"
msgstr "安全第一"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Self-Motivated"
msgstr "自我驱动"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send us a message and we'll get back to you as soon as possible."
msgstr "给我们发送消息，我们会尽快回复您。"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send your resume and portfolio to our HR team. We'd love to hear from you!"
msgstr "将您的简历和作品集发送给我们的 HR 团队。我们期待您的消息！"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Support Center"
msgstr "支持中心"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Take initiative and drive projects forward independently"
msgstr "主动并独立推动项目前进"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "To create a transparent, community-driven platform where innovation thrives without compromising user sovereignty."
msgstr "创建一个透明、社区驱动的平台，在不损害用户主权的前提下促进创新蓬勃发展。"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Transcend Boundaries"
msgstr "超越边界"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/contact.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Docs"
msgstr "查看文档"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "What We Look For"
msgstr "我们寻找什么"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/index.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Where Connections"
msgstr "联系之地"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "With Mazaryn"
msgstr "与马扎林一起"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Work from anywhere in the world with our fully distributed team"
msgstr "与我们完全分布式的团队一起在世界任何地方工作"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Work on cutting-edge technology and shape the future of social networking"
msgstr "从事尖端技术工作，塑造社交网络的未来"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/careers.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Work well with distributed teams and open source communities"
msgstr "与分布式团队和开源社区良好合作"

#: lib/mazaryn_web/templates/page/about.html.heex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You own your content. We provide the decentralized infrastructure."
msgstr "您拥有自己的内容。我们提供去中心化的基础设施。"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:233
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already have an account?"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:165
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "By signing in, you agree to our Terms of Service and Privacy Policy"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose a username"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connect Again"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:223
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creating account..."
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:275
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creating your account..."
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Decentralized IPFS storage"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Don't have an account?"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:112
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forgot password?"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Full data ownership"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Global community access"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I agree to the"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join our decentralized community and connect with like-minded individuals in a secure, privacy-focused environment."
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Join our decentralized social network"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Journey Today"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No censorship, no tracking"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:207
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy-first design"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reconnect with your community, share new experiences, and continue your journey in our decentralized network."
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Seamless community integration"
msgstr "无缝的全球社区整合"

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Secure IPFS-based storage"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in to your account to continue"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:141
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Signing in..."
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Start Your"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Terms of Service"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome Back"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/login.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome Back,"
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:251
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your data is stored securely on IPFS. You own your content."
msgstr ""

#: lib/mazaryn_web/live/auth_live/signup.html.heex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "and"
msgstr ""
